蘋果係咪停晒Upload 野上Youtube

應該係 果籽都無新片

屌慣左起碼一兩個禮拜先睇一次
谷個仆街會員制 限制新聞瀏覽都夠啦

佢個西app 有無得睇番

「對不起，我做錯了。是我做了非常錯誤、難以令人原諒的事，感到十分羞愧、歉疚。我在此向所有受事件影響及受到傷害的人誠心由衷道歉。犯下如此嚴重的過錯，我無法面對自己，也不知道怎樣去面對家人、馬明、朋友、公司、同事…… 不敢奢求大家的原諒，只懇求大家能給予所有受牽連的人一點空間。我認真反省自己的過失, 接受懲罰承擔後果。再一次，『對不起大家』

我係一個壞左嘅果

平時上開YouTube 睇汽車籽

我都係fb睇果籽多
而家都少左好多直接放片上fb
得返張圖連結去蘋果個網先睇到佢啲片

app一直都無用開我唔知
已經unfollow左蘋果page好耐
而家逼埋我想unfollow埋果籽page

我都係
但放假utube先會睇番
你老味

agger
咁西麻煩唯有唔撚睇了

唔是YouTube suggest幾乎唔會睇
又唔是講得特別好

為左拎你資料賣又特登整個會員制
搞咁多野想睇個新聞都咁多阻礙
減低新聞資訊個流通量 本末倒置

登記做連登會員個陣又唔見咁講

你屎為有得睇既咩

打手回post就睇字啦

唔登記做會員睇唔到post?

佢YouTube 成百幾萬訂閱都放棄

用得大陸機多連個腦都弱智埋

秒

睇唔哂囉

咁實體報紙應該唔洗錢先岩啦

實體報紙係要收錢去維持成本
淨係運輸 印刷已經多舊錢係度啦
網上新聞廣告已經夠
邊有得比

唔好拎新聞業同個網上論壇比好嗎
普及度都唔同啦
郁下就屌人老母好咩 唔好咁幼稚啦

我諗廣告都好難做

又ad block, 啲乜乜page又同你搶生意搞到啲bid價愈黎愈低

條友拎連登記嚟比先 之後又話唔好拎新聞業同個網上論壇比
媽 我好亂

話緊你邏輯有問題呀
網上論壇你就仆到去登記
新聞網要登記就話麻煩不了

你登出就睇唔到，咪唔會比人鬧老母

回帶到口臭 人地NYT有得免費睇三篇
而且唔login都睇到abstract
唔該班盲粉唔好郁D就拉到新聞自由嚟講

其實呢 是但搵到個isp註冊係好易既
岩岩睇左蘋果 要google/fb/電話
討論咪討論 唔洗下下拎老母出黎講既
只會顯得自己低質

果籽有睇開

Chi lun sin

下面討論個啲唔鳩關事
講緊完全放棄youtube 平台
好多人我相信都係事後睇番 d news

果籽

NYT點做蘋果就要點做？
你覺得佢d野垃圾唔值得你登記個人資料咪唔好撚睇囉
蘋果而家開善堂呀？
講到網上廣告賺好撚多咁

//黎智英旗下壹傳媒業績進一步惡化。公司最新公布，截至今年9月底止半年錄得巨額虧損約2.87億元，較2017年同期擴大近67.8%，連蝕三年半。若以過去八年半計，公司累計虧損更達22.5億元。//

是但搵個
咁你個google Facebook account又何撚嘗唔係求撚奇登記到呀？

係肥佬黎最推崇 日夜吹捧NYT訂閱制咋
人地咁做叫做努力平衡滲透度同收益
而家叫蘋果咪撚一刀切玩自閉都有問題？
連蘋果都玩屌票 冇人睇執笠都打死冇怨

facebbok 要登記
連登要登記
淘寶要登記
新聞網要登記

講緊蘋果日報啊,弱智五毛

比d邏輯ok? 推崇訂閱制
係咪入面每個細節都要跟足呀？
NYT訂閱要錢，蘋果訂閱唔洗錢唔講埋？
係咪而家蘋果畀你睇佢個abstract
你班人就收聲唔鬧呀？

FB果籽仲睇到

過咗期？

你班盲粉畀返D邏輯先好冇？
蘋果日報講明遲下要收錢架啦
人地行得通就因為唔係一刀切收費
首階段都係得冷門新聞要login要睇到
再慢慢發展成今日成功嘅model
堂堂民主大報今時今日玩自閉
又學東方咁恐嚇網民唔准copy內文
點解唔鬧得？你叫得郁肥佬黎先啦講嘢

//黎智英旗下壹傳媒業績進一步惡化。公司最新公布，截至今年9月底止半年錄得巨額虧損約2.87億元，較2017年同期擴大近67.8%，連蝕三年半。若以過去八年半計，公司累計虧損更達22.5億元。//
好夠呀

唔好拎上面幾樣野同新聞比啦
性質根本唔同
不如你講下新聞有咩必要性要登記

賺錢囉on9

skr

好似真係無新片

咁辛苦回覆但係個5毫子冇得落袋

咁你而家係關心蘋果個訂閱制行唔行得通
定自己洗唔洗做會員呀？

壹傳媒包好多野下喎

對你黎講喎 或者對市民黎講

原來有好多人以為新聞係免費

有衝突咩
首先係肥佬黎寫篇長文吹捧NYT
講到蘋果唔跟佢就死得 但好嘅佢又唔學
批評佢有咩問題？
況且NYT嘅定位同蘋果截然不同 想收費只能祝佢吉人天相
十年前蘋果都行過一排收費制 最終都係收皮
點解今日肥佬黎冇汲取教訓 反而仲變本加厲？

唔講以為你日日喺網上落頭版廣告

利申返 有裝雞寶同間中課金畀吳曉東
想我畀錢的話做返多偵察故 上少D新聞講乜9先

以前一個youtube平台睇晒咁多個subscriptions
方便好多

而家要登記淨係睇返蘋果，老實講都懶得登記

不過人地有商業考慮都無法啦

個登入系統好地地都算 最多申請一次
屌佢老味 有時幾日就彈一次要再入
早兩日仲試過 狂登入都登入唔到

用華為會導致智商低下

完全封鎖

連CCTVB都要cut少少愛回家去YouTube
完整版先要上MYTV睇
當然唔係話肥佬黎要跟足啦
但知己知彼、取長補短咁簡單都唔做仲可以講咩

老實講，
蘋果D新聞片真係冇乜睇

但果籽D片其實都算幾高質(同埋高清)
果籽唔再up片上youtube都幾無奈

但其實蘋果放片上youtube都有廣告，又可開營利。
Views又多，
其實可能仲賺過淨係放自己個網站

我都係睇果籽
diu 新聞要登記 商業考量我明白

但連啲片 都唔upload 真係太撚絕
同埋間中有啲訪問

唔通我睇live 咩屌

真係要多謝許志安

蘋果日日反中鬧港，收埋皮最好啦

Youtube 乜都有既話，咁登記黎做乜

有巴打列咗數據蘋果蝕緊好多錢
仲唔轉型真係死路一條
而家仲未收錢 就咁註冊個會員你都咁多聲氣
咁不如去睇返content farm嗰啲免費新聞喇
傳媒姐 唔係做善堂呀

睇新聞囉

屌
擺撚到明蘋果內部拍板條傻西同你一鳩樣諗法
有無諗過有d 內容 同本身吸引人登記個app 係無相沖

我日日都會碌蘋果app 睇新聞
但啲訪問 同 果籽 係youtube 先得閒開黎睇番
而家被迫唔撚睇囉

十年前嘅社會氣氛邊有而家咁差？
起碼唔會有個政協副主席日撚日數住蘋果有幾多篇全版廣告

唔方便咪唔睇囉，得佢一間新聞咩

飯可以唔食, 連登留言就好似氧氣咁, 生存必需品

Youtube高極都冇一億一年啦

點會冇相沖，youtube冇新片咁實有人會去返蘋果app睇

你咁講 有班人唔會 直接唔撚睇啦

跟你說一個故事，是這樣開始的。有一個老乞丐，天天到捷運站磕頭乞討，小白每次經過，固定都會給他二十元，每天下班遇到就給，這樣持續了一年。

有一天，小白只給乞丐十元，乞丐愣了一下，但還是勉強抬頭笑了笑。

隔天，小白又給十元。再隔天，又是十元。

到了第七天，老乞丐終於忍不住了，伸手拉住小白說：「以前你都給二十，怎麼現在都只給十元？」

小白被抓住，有點吃驚，旋即回過神來說：「啊，抱歉，我結婚了，要省著點。」

乞丐怒得一巴掌打過去：「甚麼玩意，你竟拿我的錢去養你老婆？」

同埋我想講 搞咁撚多野都係無所不用其極想人做會員姐
但根本有睇開你個班就會登記
洗撚咁搞衰自己

Child 登太多小朋友唔明
你寄居係 Facebook / Youtube ,
你有幾多粉絲都唔係你, 係商業角度睇, 係 Facebook / Youtube 會員
Apple 決定咗做網上新聞, 就一定用自己平台,
自己平台每一個會員都係錢, 有呢班會員, 揾投資者都容易好多
TVB 點解又唔用 Facebook / Youtube, 蝕住做都要搞 Bigbig Channel 一樣道理, 一係唔搞, 一搞就自己搞, 呢啲叫商業價值
連巴打絲打 facebook club 嗰 MK仔都識收集全港BR copy
Child 登仔仲喺度問, 登記又唔洗錢, 登記咗佢哋有乜得益 ?
白痴、就快執笠
無知真係好好笑

Delete YouTube會走左你呢d人但多左d會員，有乜問題

得喇得喇 你老味
你最撚醒
不如叫蘋果收撚埋月費
走左大部分人 但一樣會多左人俾月費 直接收入仲高左

屌你老味西

你做蘋果？打手黎？
作為一個讀書同觀眾既立場 我唔撚點解多左不便 你可以係撚咁讚好 同護航

*作為一個讀者同觀眾既立場 我唔撚明點解多左不便 你可以係撚咁讚好 同護航

作為一個無俾過$1而有啲廉恥嘅讀者
覺得想睇就登記，唔想登記咪唔睇

姐係迫人轉會姐

免費冇廣告youtube俾你任睇好冇？轉型賣data起碼唔洗執，執左你睇條毛

youtube仲有咩新聞好睇
介紹返

好易破解

屌你老味 唔知頭唔知路就收皮啦 淨係識抽水 而家係咪登記可以好似以前咁方便隨時睇番丫

首先係用家角度當然係好
我唔撚明你個屎忽點解成日企係個公司立場到
好撚搞笑
根本你拗黎都呆撚鳩
同埋我只係從讀者立場想蘋果收到feedback 改善番
唔係為屌而屌

你個濕鳩邏輯 等到我買樓收到層樓 發現用撚晒d cheap 料 我屌鬼
你又話 間發展商要賺錢好撚正常姐
跟住再話埋 唔撚賺錢間發展商執左 變爛尾樓
你收唔到樓 仲撚慘

建議趁你智商未跌到零 快d棄用華為

1仔唔係淨係得蘋果
蝕錢都可以因為好多因素
搞錯個開刀方向都未必賺得返
佢整定就係預遲D收你錢
我覺得佢係可以搞會員收費
但唔好所有都要會員先睇到

咪就係，唔睇蘋果咪睇日月 01 賣過百份囉

on撚9
登記咗之後，用個app或者上佢網站點會睇唔返呀
做乞衣都用下個腦啦

屌你老母 係咪唔撚識字呀
做唔做撚youtube 咁撚方便隨時睇番丫

食屎啦傻西

屌多你老母一次 你係咪好撚有錢呀
係咪我而家俾月費就youtube 就睇到呀

你老味 youtube 可以射係電視睇
用下你個屎忽啦咬人之前
用佢個app 同佢個官網 睇西到呀

香港係一個壞左ga 港

2019年仲放緊360p 片,
質素唔提高仲搞收費

咪註冊囉，用 fb 最易

二百幾萬人登記，呢個customer base 大到可以有好多side business 玩，唔通真係拎你啲fb login / email address 賣錢咩
做生意呀 講玩呀？

係讀者立場 睇新聞要錢係泥緊既趨勢，最多都係彈佢啲新聞唔係高質
但佢今次獨家喎，讀者付出下登記下先睇都唔太過份姐

#4 你就問個西app睇唔睇到
而家答你睇到
你就話唔可以用電視睇

如果我答你samsung 電視有app
你又會問你個android 屎塔唔睇到
龍門任你搬

你要記住，你係乞衣
人地比幾多錢你，係人地嘅事
你屌老母幾多次都改變唔到

如果太多人投訴蘋果遲啲肯up 番片上youtube 你係咪跪撚到認錯呀？呆鳩仔

唔係個個送舊屎俾你 就放入口架
呀乞衣 見到啲野倒退咪發聲囉
唔通香港啲學生接受緊係免費教育 咁正苦推國民教育就乜撚都硬食？！

仲有我一路都講緊做唔番youtube 可以好輕鬆access 番過去既片段 even 一兩年前
甚至係可以好容易search 番出黎
靠個西app 得黎

講真 你唔知頭唔知路就收皮啦 又要串柒柒咁
其他人有啲扯東扯西講賺錢都算撚數
我用家黎架渣 用唔用當埋自己壹傳媒股東呀

原來你一路講緊search唔到同睇唔返之前啲片
個app咪可以search關鍵字同睇返之前啲片囉
你真係好撚無知
大種乞衣
嗱，我餵埋你屎食啦
擘大口啦
家陣串你唔起咩

你真係傻鳩黎
屌埋你最後一次
頂唔順你呢種社會垃圾

你youtube 係咪就撚咁碌到晒 呢一年半載既片呀仆街

用佢個西app 要逐日逐日轉呀？仆街

係咪多撚左麻煩呀？
另外係咪唔可以做到咁容易係電視睇 呀？

又唔撚明又要串柒柒
擺撚到明多左不便 仲死要撐

係唔係fb ig 連登免費俾你用 日日斷線你都含晒撚話好好用呀？呀食開屎乞衣

你以前落街就乞到食
而家有錢人生意差搬走咗
你要行過對面街先乞到食

屌，咁撚麻煩
上網屌下先，屌到佢生意好轉，黎返你門口比錢你

笑到我

而家youtube仲有咩新聞片好睇
介紹返吖

如果執了永遠冇得睇！

連登看ＡＶ又老婆前老婆後唔介意埋單

－旦收錢，又咪

- 假波唔值
-整容唔值
-有碼唔值.....

之前仲叫人老婆

係唔係因為fb ig 連登免費俾你用 日日斷線你都含晒撚話好好用呀？呀食開屎乞衣

識唔識宇呀？ 蘋果官網都識有呢句啦

無 論 彈 或 讚 ， 都 有 助 於 我 們 建 立 更 合 你 口 味 的 網 站 。

含撚啦傻鳩

你而家屌佢個網站咩
你屌緊佢唔擺上youtube比乞衣睇呀

日日斷線咪轉去twitter 高登囉
全世界得佢一個網咩
佢唔賺大擺人賺

點都唔會求佢施捨囉

最慘啲乞衣以為av係免費
av網唔再upload新片就發難渣

留名等佢出post屌啲義工quit job

屌 社會垃圾

得返呢句

答得youtube有咩日日upload嘅香港新聞channel好睇未？

屌你老母
因為真係頂唔撚順你呢種人 根本上都唔想多講
社會垃圾 不思進取
完全唔撚識進步
遇到有咩問題都淨係識啞忍

你既取態根本就等同 香港正苦推惡法 你種垃圾淨係識接受 仲屌人地去爭取 講到咩僅有既自由係中國施舍俾你
去到一個點就話移民咪得囉

無撚得救
成個思維都係垃圾 同 習慣有屎食屎

最後利申 一早send 左信俾蘋果俾feedback

Bye

你有交稅
你屌政府做得唔好
我實撐你

但你而家無交稅
屌政府比少咗綜緩你呢個乞衣
仲口口聲聲為咗社會進步
對你呢個乞衣係惡法
對有交稅嘅人係好事
凡事兩睇姐

多謝你開post娛樂大家

你收皮啦 偷換概念
所以咪話同你種垃圾講道理都蹝氣囉
又蠢又無腦 又唔撚識反省 仲要咬人

係唔係撚係 香港學生免費接受教育 咁正苦改撚晒啲錯既歷史 廢英轉普 都唔應該出聲無權出聲呀 呆鳩仔

定你咪你啲垃圾現實慣左俾人蝦都忍？

你真係好funny
我咪講咗你有交稅
你屌政府教育做得差
我上街撐你又點話

屌你老母
成個新移民
無交稅
拎綜緩
住公屋
仲要求任何政策傾向你？
咪撚咁on9啦

如果佢用唔upload片上youtube嘅資源
拍更多高質嘅片，揭發更多社會不公義問題
我登入佢個app睇有撚所謂咩
唔撚使就你啲大種乞衣可以用電視睇下話

你係咪弱智？ 文盲？
定無邏輯思維？

香港學生咪無交稅
但仲享受緊福利同免費教育
根據你既傻西講法 係咪正苦學校老師俾咩課程同內容 班學生都應該欣然接受？ 無權出聲？

用下你個西腦啦屌 講兩三次都仲唔明

你以為自己用緊邏輯？
係咁用免費教育做比喻
比你老母咩

你以為自己係學生
讀完書出黎回饋社會咩

咁撚有腦
你答我你用youtube睇片
將來點回饋蘋果呀

你屌佢啲屌拍得差咩
你屌佢令你無得用電視睇果籽呀

我都鄧你慘
講到有啲眼濕濕

喂 屌你老母 直接答啦 係定唔撚係呀
係咪無權呀 食屎狗
定知自己柒左唔敢正面答呀

你比喻錯撚哂都要答？
學生會回饋社會
當然唔係無權

你條柒頭就無權囉

到你答我你睇咗蘋果youtube channel咁耐
你將來點回饋佢呀
乞衣

個垃圾系統日日都要登入
電腦開一次又要
用手機仲衰
Fd又要
連燈又要
佢果app又要
本身手機個瀏覽器又要
我吊佢老味
入去睇幾秒內容搞咁多野

免費教育係政府福利，因為香港人有交税先有，
蘋果係商業機構，Free俾你Youtube睇係仁慈，唔Free俾你係道理

冇錢賺點解要free俾你youtube睇，做善事？

屌你老味
過左一日又衝番出黎柒

前面咪屌左你咪撚再扮商業奇才囉
鬼唔撚知蘋果想r 錢諗方法

識唔識乜撚野係用家角度思考呀

成日係到拗免費免費
你老味 tvb 亞視夠免費啦
播撚晒大陸劇 同 垃圾節目 你係咪出黎又護航話好撚正常cut cost 呀

由whatsapp 8蚊發曬顛個陣就知香港最多就係大種乞衣
老實講大部分人都用個廢既email登記，偷條毛咩

將來要收錢，正常，但連登仔賤種性格，一定不了

樓下茶記做唔住加價，用家角度免費最好，你係咪去屌茶記加價？

乞衣對蘋果有乜價值，
你係咪走去屌有線同now收錢，用家角度免費最好

入嚟博屌？

tvb 亞視夠免費啦
播撚晒大陸劇 同 垃圾節目 你係咪出黎又護航話好撚正常cut cost 呀

答啦 屌你

樓下茶記加價 如果係熟客 你估無人同個老細反映下咩 屌你
瘋狂加/ 質素下降 啲人就走架啦

你商業奇才咪忽略啲人既feedback 囉屌你

你d乞衣feedback，做生意既睬你都傻

答撚埋你下半部分
垃圾比喻 不倫不類
係要死拗
基本上irrelevant

人地now 同有線係咪免費突然轉要收費呀？
定事實係做開收費都要拎牌做免費廣播為左慈善 善捨俾多幾百萬乞衣睇呀？

你既邏輯咪等話鳩啲人爭取民主 福利 根鳩住話政府理鳩你都傻囉

你有權既
改變唔到你

神又你你鬼又係你

寧願唔睇,都唔會做佢會員

又衝返出黎柒
答返我問題先啦柒頭

係度亂咁屌人
唔講以後強姦咗你老母

無得睇youtube咋

屌你老母
俾撚左下台階你啦傻鳩
仲上番水
你咪答撚左有權囉

答撚埋你囉

睇蘋果啟蒙 準備遲啲投身政界 回饋社會 ok?
再答埋你 準備買壹傳媒股票 做小股東 咁可以出聲喇達？

呢度呢？

潛咗咪算囉
又上水跳脫衣舞娛樂大家

睇youtube睇到你咁精靈
香港教育幾差都無問題啦

你條傻鳩講埋啲唔鳩關事既咪唔答囉
洗唔洗跟埋你side track 呀

老實講 真係睇蘋果最岩睇 我先屌鬼
點都好啦 你出左咁耐力護航 當你岩 我錯 唔好意思

你唔sidetrack
就唔好係上面講tvb atv啦
邏輯大師
你唔係屌緊蘋果啲片拍得差
你屌緊佢唔再放片上youtube 呀

你唔feedback去tvb
求佢將你最鍾意個套big big小明星放上youtube

唔使道歉
youtube有peppa pig
乖
去睇啦

屌你老母
舉例證 同 離題 你唔撚識分？！

所以一早咪話 唔想同你條傻鳩多講 係要亂咬人
秀才遇著兵
含撚啦你

變差咪會製造多啲你呢種社會垃圾囉
不過傻西底點教都係傻西 仲會亂咬人

舉咩證吖
youtube幾時有原汁原味tvb節目
阿秀才
講比大家知
睇下你有幾秀

你睇youtube 都成功由乞衣變秀才
我諗無咩人唔得啦

我撐你所有新聞都應該要放上youtube
屌哂tvb now cable apple oncc 老母

佢唔做野都好肯定會倒閉

而家變就唔知好左定差左

大公 都唔駛登記

正

因為唔做 佢就肯定執埋

如果執左對你好 咁咪好

大公 文匯 好方便

屌 乖啦 唔好咁肉酸啦
獻醜不如藏拙 我真係俾晒下台階你

你答埋youtube幾時有原汁原味tvb節目
睇下你舉咩證都好

咁好笑，幾大唔走住

真係成隻死癲狗咁

tvb 係咪先有upload 晒節目上youtube 跟住拎番走淨放mytv 呀 傻仔？

由有變無 同 無維持無 明唔明個分別呀 弱智

明唔明自己點解俾人叫社會垃圾呀
因為又蠢又要威 柒左又唔撚認衰呀